如果鎖國美金會否即時收皮？

攞到晌手都冇用？

搞新香港有用，唔會冇用

點都要走，最好係海外建國

鎖國仲俾你走？

美金喺北韓黑市都未收皮 ok嘅

點都好過益共產黨啦